大家分享下第一份工作

大家分享下第一份工作，係做咩，做左多久呢

7-11 暑假

Ptgf

毒撚

Have JJ?

出版社倉務員，返左2日即走，最記得倉個大佬俾office d中女狂屌，好無尊嚴，呢d 19工俾都唔做

倉
幾輕鬆幾好做
啲人都好nice
不過人工低到仆街

兼職？

係

單車鋪